[五大訴求] 其中兩條叫撤回暴動定義 釋放所有義士

係唔係咁善忘

同我背一次五大訴求

撤回逃犯條例修訂
撤回所有暴動定義
釋放所有被捕義士
成立獨立調查委員會 追究警方濫權
立即解散立法會 實行雙普選

NOW話今日有44位義士被控暴動 我地要幫佢地幫到盡
最少要保倒佢地出黎 唔洗還柙
再繼續谷爆警犬 推爆個政府

廢除公安條例

覺得自己做唔倒野既
背一次五大訴求
再諗下犧牲左既義士

保留憤怒 保持理性
場仗有排打

不分化，各有各做。

即係係政府已回應反對訴求
可以升級

一早應該要。